{
  "id_query": "21654014",
  "total": 14120,
  "total_current": 200,
  "max_score": 41.393738,
  "origin_question": "Ip6 bị hư camera trước thay khoảng bao nhiêu tiền ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 21.301725,
      "id": "20887621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thay kính giá tầm bao nhiêu vậy ạ? K bị hư cảm ứng ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay mặt kính cho máy nha anh! Em chưa có thông tin giá hỗ trợ anh được, mong anh thông cảm. Anh liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt hơn nha! Nếu máy anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang máy ra siêu thị, bên em hỗ trợ chuyển máy anh về hãng giúp nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.487368,
      "id": "31308206",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s bị hư loa sửa mất bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong chị thông cảm. Tuy nhiên, nếu chị mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp chị chuyển máy lên hãng và báo giá cho chị nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.664412,
      "id": "25106757",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin cho ip6 bao nhiêu tiền ạ ????",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không có giá cụ thể chị nhé, chị vui lòng liên hệ với hãng và hãng sẽ báo giá cho chị ạ !!Chúc chị ngủ ngon ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.567507,
      "id": "25843030",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 5s mình cần thay pin khoảng bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ chuyển hãng giúp anh sữa chữa và hãng báo phí đến anh ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.879377,
      "id": "19586445",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước ip sửa hoặc thay thì bn tiền ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa và thay thế các linh kiện của máy. Mong anh thông cảm và liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ nhanh và chính xác nhất được không ạ? Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành cho anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.378502,
      "id": "25974648",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thay màn hình ip6 khoảng bao nhiêu v ạ ..",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại em chưa có giá thay màn hình sản phẩm trên cụ thể ạ, chị vui lòng mang sản phẩm đến trực tiếp hãng để bên hãng kiểm tra và thông tin đến chị mức giá cụ thể hơn ạ. chị nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.08153,
      "id": "22801947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay màn hình ip6 tai thegioididong bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng  để được hỗ trợ hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa có thể mất phí anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.657978,
      "id": "22801913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay màn hình ip6 tại thegioididong là bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thigioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.349777,
      "id": "28889739",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn thay camera thì hết bao nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có giá thay camera sản phẩm trên cụ thể ạ, anh vui lòng mang sản phẩm đến trực tiếp hãng để bên hãng kiểm tra và thông tin đến anh mức giá cụ thể hơn ạ. Anh nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.276157,
      "id": "30245542",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ip6 vỡ màn hình ngoài thay hết bao nhiêu tiền ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ anh chuyển hãng và báo phí sau cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.973433,
      "id": "25631448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..) số tiền đưa trước số tháng góp để em tư vấn gói góp phù hợp đến chị nhé. Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9480095,
      "id": "27699394",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay camera ip6 plus k ạ.  Nếu có thì Giá là bao nhiêu ạ . Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay Camera iPhone 6 Plus chị nha. Bên em cũng không có chi phí chính xác ạ. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.708207,
      "id": "27717750",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho máy khoảng bao nhiêu ai. Với em muốn vệ sinh camera sau vì bên trong có bụi bẩn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa có dịch vụ thay thế pin nên chưa có thông tin cụ thể về giá, bạn cần liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin với vệ sinh và sẽ báo giá cụ thể bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.629215,
      "id": "22676781",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em trả trước khoảng 2 triệu thì số tiền góp trong 12 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%), mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.621102,
      "id": "31392367",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em  hỏi  màn hình ip6 bể như vậy thì thay khoang bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Dạ chào chị , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này chị nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com thì chị có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp chị nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến chị ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.423348,
      "id": "22437118",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền ,Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay màn hình nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay và nhân viên bên hãng sẽ báo giá chính xác cho anh đó ạ. Vì hãng nghỉ thứ 7, chủ nhật nên em không thể hỏi giá giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.347467,
      "id": "30084316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có IP6 bị khoe sim hư không nhận sim có thể thay đc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ vấn đề này thì cần kiểm tra trực tiếp anh nhé. Nên anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com (nếu anh mua sản phẩm tại Thế giới di động) hoặc anh gửi máy trực tiếp đến  để được kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.319,
      "id": "28808145",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin ip6 giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay pin của máy bao nhiêu ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.307575,
      "id": "27297416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên tgđd thay pin iphone 6 khoảng bao nhiêu tiền Máy e đã thay màn hình một lần v có thay pin dc ko",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin nên không biết thông tin chính xác về giá  chị nha. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296529,
      "id": "27484792",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 ở thegioididong giờ nó bị nứt mặt kính camera sau đem ra thegioididong gửi đi sửa thì mất bao nhiêu thời gian và khoảng bao nhiêu tiền? Mình ở Biên Hoà.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không sửa máy nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh, thời gian khoảng 10-15 ngày, hãng sẽ báo giá giúp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.073338,
      "id": "23907101",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màng hình khoản bao nhiêu tiền ad",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc, hiện bên em không hổ trợ thay màn hình anh nha. Nếu máy được anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị để bên em hổ trợ chuyển hãng thay và báo giá giúp anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.89403,
      "id": "20570642",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước của ip6 chụp có đẹp hơn camera trước ip5 kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo đánh giá và cảm nhận cá nhân mình thì iPhone 6 chụp đẹp hơn.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8060875,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.756204,
      "id": "24286777",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi kính camera em bị hư... Bên anh có kính camera hk ạ... Em ở soc trăng",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh kính camera nha anh, vui lòng mang máy đến  để được kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.726215,
      "id": "24755813",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6+ của mình bị hư cục ghi âm, giờ mình gởi lên TGDD sửa dùm thì khoảng bao nhiêu ngày mới lấy máy về được ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu gửi bảo hành bên em sẽ hỗ trợ gửi bảo hành từ 7-15 ngày, tùy theo tình trạng sản phẩm, vị trí trung tâm bảo hành ... chị nhé. Nếu chị muốn hỗ trợ nhanh hơn thì mình có thể mang sản phẩm ra trực tiếp trung tâm bảo hành Apple chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.646311,
      "id": "28727559",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình thay màng hình iPhone 6 bao nhiêu tiền v ạ",
      "answer": "Chào chịNếu điện thoại của chị mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chị chuyển máy lên hãng để thay màn hình và hãng sẽ báo giá cho chị chị nhé. Bên em không thay màn hình điện thoại nên không báo giá cho chị được ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.558689,
      "id": "20863997",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị hư vân tay  thay có dc hông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538421,
      "id": "29974054",
      "field_search": "question",
      "question": "mút home bị lõm thì thay mất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá thay thế chị nha. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.503556,
      "id": "24215045",
      "field_search": "question",
      "question": "anh e bi hư mic thay lại bao nhui vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo giá cụ thể cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4822645,
      "id": "22197574",
      "field_search": "question",
      "question": "Để bẻ khóa đc iphone 6 thì mất bao lâu ạ và khoảng bao nhiêu tiền v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn muốn bẻ khóa nào trên máy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.451072,
      "id": "17620881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả góp trước 30% góp 6thang bao nhiêu và góp 12 bao nhiêu. Mong QTV giúp nhé. Coi bao nhiêu tiền giúp ạ",
      "answer": "Chào chị Bình,Chị vui lòng cho em biết thêm thông tin về tuổi và giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ...) để em kiểm tra rồi tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.332753,
      "id": "24982897",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone 6 trả góp thì cần đưa trước khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-80% giá trí sản phẩm chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309915,
      "id": "26516700",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6  thay bao nhiêu v ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chưa kinh doanh pin iphone 6 ạ, vui lòng liên hệ  để có thêm thông tin chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.264905,
      "id": "20649585",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin chính hãng iphone 6 bao nhiêu tiền ád",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.199372,
      "id": "22331368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 thay pin bao nhiu tiền? Bảo hành pin bao lâu? Thay mấy ngày xong vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay pin máy nên chưa báo giá cho chị được nhưng chị có thể yên tâm là bên em sẽ liên hệ Trung tâm bảo hành chính hãng Apple kiểm tra cho chị vào ngày mai chị nha! Chị cho em địa chỉ khu vực chị đang ở để em kiểm tra thông tin tại khu vực đó cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.085178,
      "id": "30499113",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 chiến game liên tục được khoảng bao nhiêu tiếng ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.078578,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.061512,
      "id": "29846173",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 luc trước mua ở tgdđ bay h bị hư rồi.tgdđ có nhận sửa không",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không có dịch vụ sửa chữa chị nha. Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để sửa giúp chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.022766,
      "id": "23031873",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá thay màn hình ip6 ở thegioididong là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Vinh,Bên em không biết giá thay màn hình iPhone 6 32GB bao nhiêu vì ạ. Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp chị. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với chị sau ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.012869,
      "id": "31704686",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6plus bị hư nút âm lượng mình có thay được ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa máy. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa rồi thông tin sau anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.888744,
      "id": "32049805",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị bể màn hình với liệt cảm ứng vậy khi đem tới tgdd có thay màn hình mới với sửa lại cảm ứng cho mình không ạ? Trả tiền thì trong khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp chị nha chị và bên em sẽ báo giá sửa chữa lại cho chị sau ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.838134,
      "id": "28789339",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn  hình  trong iPhone 6 giá  bao nhiêu tiền  a",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình nên không có giá anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.836341,
      "id": "25553168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e bị hư touch id sửa lại chi phí bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa/thay linh kiện máy. Nếu sản phẩm chị mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa/thay linh kiện rồi thông tin sau về giá chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.833644,
      "id": "32306023",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình ip6 32G bn tiền ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không thể thông tin về giá cho chị được ạ. Nhưng nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay màn hình và sau đó hãng sẽ báo giá cho chị sau. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.806831,
      "id": "31055712",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone của e bị vỡ rất nh rồi . Nếu e muốn thay cho e hỏi nhiêu tiền ạ . Màn hình chính ip6",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em không có giá thay màn hình iPhone 6 32GB chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng tại để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.758299,
      "id": "32182889",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu thay màn hình và chỉnh home là bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh và bên em sẽ báo giá sửa chữa lại cho anh sau ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.627922,
      "id": "28713574",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi là iphone 5s thay màn hình hết khoảng bao nhiêu tiền? Máy mua mới từ thegioididong nhưng hết thời gian bảo hành.",
      "answer": "Chào anh,\"Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.615118,
      "id": "22446736",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi thay màn hình ip6 này bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Tuyền,Dạ hôm nay cuối tuần hãng không có làm việc, em chưa kiểm tra được cho chị phí thay màn hình điện thoại Iphione 6 32GB bao nhiêu, mong chị thông cảm, Thegioididong.com sẽ phản hồi chị trong vòng 24 giờ nữa ạ.Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.573088,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.557381,
      "id": "30290300",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6th và trả trước 1tr thì 1t mình đóng khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FE Credit, chị trả trước 749.000₫ (10%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 1.387.500₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất trên chị có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp chị làm hồ sơ online chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.546785,
      "id": "18106764",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị hư nút home....có thay được không ah?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay nút Home, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.487935,
      "id": "19882728",
      "field_search": "question",
      "question": "hỏi giá dùm e thay màn hình ip6 bao nhiêu đi ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.45478,
      "id": "29401231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .. shop có thay mặt kính camera sau ip6 ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không thay mặt kính Camera ạ anh vui lòng liên hệ với hãng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.34956,
      "id": "28083279",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản ip6 thường 32gb máy mua cũ thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm iphone 6 32 GB đổi trả giá từ: 5.030.000₫. Anh có thể vào  tham khảo sản phẩm Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.347859,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339567,
      "id": "28166869",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy chi em hỏi thay màn hình cảm ứng 6plus bây giờ bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác đến anh được ạ. Mong anh thông cảm! Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa giúp anh và hãng sẽ báo mức phí cho anh sau ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.323164,
      "id": "19534906",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi? Màng hình kiếng thay bao nhiêu tiền vậy ạ qtv?iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay màn hình điện thoại nên không thể báo giá giúp anh được anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để sữa chữa tính phí (nếu có) cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.297473,
      "id": "28116256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.266522,
      "id": "27484617",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở Biên Hoà, giờ đem máy iphone 6 mới mua thegioididong ra thegioididong để gửi đi thay mặt kính camera sau bị nứt thì thời gian nhận máy là khi nào và mất phí khoảng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh, thời gian khoảng 10-15 ngày, hãng sẽ báo giá giúp anh nha, bên em không có thông tin về giá ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.239237,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.22588,
      "id": "30916884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình thay mặt kính đó thì mất bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì anh vui lòng ghé siêu thị gần nhất để bên em chuyển hãng sửa chữa và báo giá cho anh ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192098,
      "id": "25436128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị mất hiển thị. Lên màn hình màu trắng có trai tao mau đen thì sửa bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Nếu vẫn không khắc phục được, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.133869,
      "id": "26536284",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iPhone thì khoản bao tiền ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118678,
      "id": "22582827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái này trả trước bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá sản phẩm nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.106726,
      "id": "24718975",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 thay nút home vs nút nguồn bao nhiêu tiền v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy nên chưa có giá cụ thể anh nhé, tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh ạ và hãng sẽ báo giá cho anh nhé !!Thông tin đến anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.003893,
      "id": "20428113",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e mua 1 chiếc ip6 32gb trả góp có lãi xuất thì số tiền trả trước là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này anh có thể trả trước từ 0%-70% nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.955388,
      "id": "23594946",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏi dùm em hay mặt kính iphone k phải màn hình nka mặt kính bị trầy nên thay bao nhiêu tiền ấy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com thì anh vui lòng đem máy ra siêu thị để bên em kiểm tra chuyển lên hãng sữa chữa và hãng sẽ báo mức phí lại cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.950816,
      "id": "30591115",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi thay màn hình ip6 thường giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ anh chuyển hãng và báo phí sau cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.94009,
      "id": "30165850",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi . thay pin chính hãng chuẩn lion của ip6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại siêu thị không hỗ trợ thay thế hoắc sửa chửa, nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com,  anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng thay thế và sửa chửa, hãng sẽ báo giá với anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.897221,
      "id": "25287340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thay pin ip6 bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.828823,
      "id": "28543244",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của cam thường bị ngược thì chỉnh làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định iPhone chụp ảnh bằng Camera trước sẽ bị ngược và chưa có cách nào chỉnh lại được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.82087,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.751504,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.727713,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.719178,
      "id": "25596307",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thường bây giờ bao nhiêu Tiền hả anh chị",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 8.490.000đ nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.717821,
      "id": "26603047",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h e muốn thay pin ip5s thì mấy bao lâu và nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Nếu mang lên hãng thì khoảng 15 ngày anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.69515,
      "id": "22460508",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu với ip6 hả ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước từ 0-70% đó ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.679666,
      "id": "29467409",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt tôi k Sài khoảng 5 tháng thì máy có bị hư hay như thế nào k",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này không sao ạ, bạn có thể an tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.676854,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.671751,
      "id": "17794987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị bể mặt kính ip 6 em muốn thay mặt kính mới thì bao nhiêu tiền ạ với lại kính được thay có tốt như kính zin của đt k ạ,em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện thegioididong.com không hỗ trợ thay kính màn hình nên em chưa thể thông tin đến anh chính xác trong trường hợp này được ạ. Mong anh thông cảm và có thể liên hệ trực tiếp với để được hỗ trợ anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.652795,
      "id": "22833450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ camera trước nó có hình y lưỡi liềm nằm ngay cạnh camera cho hỏi cái đấy là bị gì ạ ,Cho hỏi ạ camera trước nó có hình y lưỡi liềm nằm ngay cạnh camera cho hỏi cái đấy là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại ảnh màn hình rồi up lên để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.646622,
      "id": "24996518",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphone 6 bị hư wifi. E thay cụm wifi mới rồi nhưng vẫn k vào wifi đc là bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.540091,
      "id": "27541292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 ntn thay màn hình khoảng bao nhiêu ạ. Mình cần khoảng thôi cũng được không cần chính xác Ạ. Cám ơn quản trị viên.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.526196,
      "id": "24657283",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là màn hình cảm ứng trong của j7 pro thay thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em chưa thể báo giá đầy đủ giúp anh được rồi ạ. Nếu như sản phẩm của mình mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.524599,
      "id": "20406188",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bán lại ip mới mua ở tgdd thì dc khoảng bao nhiêu tiền hả ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.521727,
      "id": "30103441",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình iphone 5s bao nhiu tiền vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ thay anh nha. Dạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.488727,
      "id": "29120368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bị mất vân tay thay giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sẽ liên hệ anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.481748,
      "id": "19808448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi? Nếu đổi Samsung Galaxy J5 Prime lấy Iphone 6 32GB thì bù khoảng bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467091,
      "id": "28071860",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi: Iphone 5s màng hình có đóm đen thì thay màng hình có giá khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Dương,Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình của sản phẩm nên không báo giá cho anh được ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.409328,
      "id": "32003140",
      "field_search": "question",
      "question": "6plus bản 16GB giá tầm khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm  iPhone 6 Plus 16GB  thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi  ạ, anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em ạ, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.409328,
      "id": "18699582",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng còn trống khoảng bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.374721,
      "id": "25965069",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua ip6 thì cần trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.35814,
      "id": "31111738",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32Gb thì cần trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.325411,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.322001,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.307053,
      "id": "21160582",
      "field_search": "question",
      "question": "Kính camera sau ip 6 bị trầy rồi có thay đuoc không ạh???",
      "answer": "Chào chị Trân,Trường hợp trên chị có thể thay mặt kính camera sau, chị vui lòng liên hệ với để được hỗ trợ tốt nhất ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.295041,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.250725,
      "id": "22548393",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao  nhiêu  giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.239977,
      "id": "28126286",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi màn hình bị bể gửi bên hãng thay lại mới khoảng bnhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho chị nha.Chia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222392,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2048855,
      "id": "20841996",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi ss glx a5 2017 sai duoc 4thang chua hư hao gì qua ip6 32gb thì bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của chị đủ điều kiện thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại là 65% giá sản phẩm trên hóa đơn chị nhé với sản phẩm mua không quá 4 tháng. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Chị cho em xin giá sản phẩm trên hóa đơn để tình mức bù được không ạ? Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175479,
      "id": "20694646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tớ hỏi thay màn hìn i6 thì hết bao nhiêu tiền, tớ ở Quảng Trị.",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ thay màn hình máy nên không có mức giá cụ thể để báo anh ạ. Với trường hợp này anh hãy liên hệ trực tiếpđể được kiểm tra và báo giá chi tiết cho anh  nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com, bên em  sẽ hỗ trợ chuyển máy lên trung tâm bảo hành hãng giúp anh nhé. Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.156331,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.136434,
      "id": "19627927",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay bin iphone thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại Thegioididong.com bên mình không kinh doanh pin iPhone nên không báo giá được cho bạn nha, nếu bạn có nhu cầu thay pin iPhone thì có thể gửi máy tại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình gửi máy của bạn về hãng kiểm tra và báo giá cho bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.084596,
      "id": "26117779",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt hư đem đi bảo hành. nếu hư linh kiện thì có phải trả chi phí thay linh kiện ki ạ và sửa chửa mấy bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì anh sẽ không mất phí đâu anh nha. Còn nếu lỗi từ người dùng thì anh sẽ mất phí thay linh kiện đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065583,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.054208,
      "id": "20574126",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb trả trước 4 triệu..vậy mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để biết mỗi tháng góp bao nhiêu thì không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.041708,
      "id": "28636067",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f5 đã sài 2 tháng muốn đổi ip6 thì bù thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0337105,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.980876,
      "id": "23293183",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình ip5s giá bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại em chưa có giá thay màn hình sản phẩm trên cụ thể ạ, chị vui lòng mang sản phẩm đến trực tiếp hãng để bên hãng kiểm tra và thông tin đến chị mức giá cụ thể hơn ạ. chị nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.969011,
      "id": "25831162",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là bể màn hình thì thay màn hình là bao nhiêu tiền ạ máy còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên siêu thị em không hỗ trợ sữa chữa, thay thế nên chưa thể báo giá được ạ, anh có thể gọi liên hệ Trung tâm hãng để biết thêm thông tin về giá, nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com anh có thể dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh chuyển sản phẩm lên Trung tâm hãng bảo hành cho anh nhé,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.913982,
      "id": "22539484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài lề xíu ạ. Con HTC Desire 816 của e bị bễ màn hình. E mún thay màn hình thì khoản bao nhiêu tiền ạ. Mong ad phản hồi sớm giúp e.",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.911219,
      "id": "21610264",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước sau khẩu độ bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì 2 camera trước và sau của máy đều có khẩu độ là f/2.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.899467,
      "id": "31471983",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả góp trả trước bao nhiêu % vậy ak",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.866559,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.853606,
      "id": "26023009",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 7 bên TGDĐ  Bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 7 32GB hiện bên em có giá 15.990.000đ ạ, sản phẩm đang có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp), trả góp lãi suất 0% chị nhé, mời chị  xem thêm thông tin sản phẩm ạThân gửi đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.853606,
      "id": "23722838",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy còn bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm này có giá 8.990.000₫ anh nha. Và khi anh mua máy thì anh sẽ được tặng kèm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.832551,
      "id": "18488871",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi giá thay màn hình ip6 nay bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com không thay màn hình cho máy nên không báo giá giúp anh được. Anh có thể liên hệ  của hãng để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.808555,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.768246,
      "id": "31170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn thay pin chính hãng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng liên hệ Trung tâm bảo hành  để có thông tin chính xác về giá thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.761668,
      "id": "17627734",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tham gia trả góp trong vòng 3 tháng, thì trả trước bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói 3 tháng ạ, tối thiểu 6 tháng, anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.757768,
      "id": "25884694",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước hai triệu mà trả trong vòng sáu tháng thì mỗi tháng bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết thêm giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.757768,
      "id": "19774459",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo en hỏi miếng dán màn hình trước sau của iPhone 6 32GB là bao nhiêu tiền ạ. ,",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thì bên em đang kinh doanh miếng dán màn hình trước là 50.000đ và sau là 50.000đ chị nhé. Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ dán ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.756853,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.736159,
      "id": "20888533",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là Camera trước của con này là 1.2MP thì bằng bao nhiêu ở Android hay các loại khác ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì mình không thể đánh giá so sánh chính xác được, do Apple sử dụng công nghệ máy ảnh và linh kiện bên trong máy ảnh khác với những hãng sản xuất khác bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.730827,
      "id": "17924345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bán trả góp phải trả trước bao nhiêu QTV",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có đó anh. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.708453,
      "id": "30111303",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone màu vàng đồng trả trước 3tr góp 6 tháng bao nhiêu tiền vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.796.000₫ (40%) ,số tiền góp mỗi tháng 867.500₫  ,số tháng góp là 6  tháng ,lãi suất  2.77% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có  CMND   Hộ Khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.68096,
      "id": "31268755",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình iphone 6 giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ anh chuyển hãng và báo phí sau cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.669016,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.668367,
      "id": "26899997",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi thegiodidong có thay kính cường lực của ip6 k vậy ạ.giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. Anh có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663674,
      "id": "31451140",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphons bị vô hiệu hóa itunes ..có thể đem ra tgdd mở được hông ạ ..mất bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.659821,
      "id": "26034342",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.655274,
      "id": "19900447",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi màn hình bị sọc mình thay màn hình mới giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình cho điện thoại nên em không có giá thay cho anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.65069,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.631193,
      "id": "28296440",
      "field_search": "question",
      "question": "chi phí thay pin tầm bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể liên hệ qua Hãng theo số điện thoại 0283.9952.955 để hỏi phí thay Pin chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.600601,
      "id": "30947768",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đưa trước bao nhiu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.573528,
      "id": "20080224",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G giá ở quán bao tiền ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.55577,
      "id": "30953073",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iPhone 6 bây giờ bao tiền ah?",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.551451,
      "id": "20828018",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho mình hỏi camera trước iPhone 6 không có chức năng HDR hả? Liệu thay camera thì có được chức năng này không ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này camera trước có chức năng HDR bạn nhé .Bạn kiểm tra lại giúp mình .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.550685,
      "id": "29635848",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của iphone 6 và camera trước của oppo a3s thì cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 thiết bị này thì mình cảm thấy Camera trước của OPPO A3s sẽ có phần chụp ảnh được tốt hơn bạn nhé. Tất nhiên đó là nhận xét cá nhân của mình, bạn cũng có thể đến Thế giới di động để trải nghiệm thực tế Camera trên 2 máy và lựa chọn sản phẩm phù hợp với bạn nhất nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.532208,
      "id": "26559041",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 thay ở thế giới di đông bao nhiu tiền ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com không thay pin cho máy nên không báo giá giúp bạn được ạ. Bạn có thể liên hệ hãng để kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.519648,
      "id": "28440717",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s mới dùng 1,5 năm bị vào nước nên hư ổ cứng thì có nên thay ổ cứng ko nhie",
      "answer": "Chào bạnVề tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.494194,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.479453,
      "id": "20344573",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao camera trước ip6 chỉ 1.2 mp mà e thấy ảnh chụp đẹp v ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này do nhà sản xuất apple đã hỗ trợ cho camera có khẩu độ và độ cảm biến cao cho sản phẩm nên dù độ phân giải thấp vẫn chụp ảnh khá đẹp và rõ nét anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.456415,
      "id": "21226546",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên tục khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 2.5-3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.454092,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.450696,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.445505,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.444107,
      "id": "17539635",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu và trả góp tháng mấy tiền để đc sản phẩm này",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND Hộ Khẩu Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.439588,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.431744,
      "id": "24677551",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua tra góp.e tra trước 5triệu có được không.số tiền còn lại e phai trả trong bao lâu.va bao nhiêu tiền ad ơi",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.430412,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.419211,
      "id": "23233580",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ còn lại khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.415531,
      "id": "29644310",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mang hình bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple thay màn hình rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.415531,
      "id": "27020797",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone6 giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.402248,
      "id": "31218248",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.402248,
      "id": "26190076",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi xuất 0% thì trả bao nhiu tiền trước ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3805275,
      "id": "29385160",
      "field_search": "question",
      "question": "Khẩu độ camera trước là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có khẩu độ camera trước và sau đều là f/2.2 luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.350055,
      "id": "18472999",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại khoảng bao nhiêu ad?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 26GB nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.349534,
      "id": "25564460",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thay màn hình thì hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, với trường hợp này thì em rất tiếc không thể thông tin chính xác giá với mình được rồi ạ. nếu như sản phẩm của mình mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa anh sẽ trả anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3392935,
      "id": "20723695",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu vậy ạ. 12 tháng một tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Tiên,Chị có thể trả trước 0 đến 70% ạ. Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 672.000₫ (góp 12 tháng), góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.291199,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.261581,
      "id": "24499151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a ,Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh bản 16Gb rồi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em bản 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2605505,
      "id": "25438471",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp trog vòng 6 thág thì e cần trả trước bao nhiêu tiền ạ  ?",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.239351,
      "id": "30601646",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 h bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có giá 7.490.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.236946,
      "id": "29873716",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả góp online thủ tục sao shop. Trả trước bao nhiêu, đóng hàng tháng bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23328,
      "id": "25376859",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái ad ui sữa camera sau ip5s nhiu tiền z.cữa hàng có thay vỏ ip5s ko ak",
      "answer": "Chào anh,Bên em không hỗ trợ sửa máy tại siêu thị nên không có giá chính xác. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy qua siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa .Hãng sẽ kiểm tra và báo giá cho mình ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.206674,
      "id": "29194924",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả trước khoảng 1tr góp 12 thág mỗi thág góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1812935,
      "id": "28315805",
      "field_search": "question",
      "question": "chừ em mua trả góp tiền mặt bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.116616,
      "id": "23682170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 trả trc 4tr rưỡi muốn góp tưd 9 đến 12thang thì khoảng bao nhiêu 1 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 4.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 610.500₫ (góp 10 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.115433,
      "id": "29237639",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone 6 32GB mua 99% bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ bên em bán với giá từ 4,580,000đ chị nha, chị có thể tham khảo các sản phẩm  ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.114574,
      "id": "22755882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em bị hư phần cứng còn bảo hành gửi hãng r tầm khoảng chừng nào mới có kết quả??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thời gian bảo hành bên Hãng là khoảng 7 - 14 ngày mới có kết quả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.114539,
      "id": "31509022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e dùng iphone 6 nhưng khi bật camera sau lên nó bị đen như hình ạ. Nó mới bị như vậy nhưng e k bt nguyên nhân tại sao? Có phải đi thay camera k ạ?",
      "answer": "@Thanh Vân:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113631,
      "id": "23054386",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu.và số tiền tối thiểu phát trả trước là bao nhiêu ạ. Mong achị sớm tl",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Số tiền trả trước từ 0 đồng đến 70% giá trị sản phẩm anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu trong khoảng trên, và giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) là gì ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.110812,
      "id": "22666682",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài sam sung j7 giờ muốn đổi lấy ip6 32gb này thì bù bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Khoa, Nếu anh mua siêu thị mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả anh vui lòng cho bên em ngày và giá mua sản phẩm để bên em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.10311,
      "id": "25406314",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì bao nhiêu tiền 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có nhiều gói trả góp mỗi tháng anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.10311,
      "id": "23828568",
      "field_search": "question",
      "question": "6 tháng thì tiền nó chênh lệch bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Trả 50% trong 6 tháng của HOME CREDIT thì Chênh lệch với mua trả thẳng  212.000₫ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.102222,
      "id": "26323882",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i6 của e bị rơi vỡ màn hình thì thay bao nhiêu ạ, điện thoại e còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra máy và giúp anh chuyển máy lên hãng hỗ trợ và hãng sẽ báo phí và thời gian cụ thể đến anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.09911,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.097887,
      "id": "27608752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sau mình nói chuyện mà người khác không nge nếu có hư lo thì giá thay lo bau nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay loa cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.095056,
      "id": "29997784",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn hình iphone 6 hết bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào chị.Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay màn hình nên em không có thông tin chính xác ạ, trường hợp này chị giúp em liên hệ trung tâm bảo hành 1800 1127 để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, chị vui lòng đến siêu thị gần nhất, Thegioididong.com sẽ chuyển lên trung tâm bảo hành và thông báo phí cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.092281,
      "id": "28079964",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 trả góp đưa trước bao nhiu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ tùy theo số giấy tờ chị có mà chị có thể trả trước từ 0% đến 70% tùy chị chọn ạ. Nếu quan tâm chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 24 tháng) để em hỗ trợ chị tốt hơn ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.082982,
      "id": "30019131",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% thì dùng khoảng bao nhiêu thời gian",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}